［文宣］！！陳伯比狗㩒落地下箍頸

【804黃大仙即時 | 絕食陳伯於黃大仙清場期間 遭警方㩒地及箍頸】
較早前於黃大仙清場期間，絕食陳伯遭防暴警㩒地及箍頸，及後陳伯指現時右臂受傷及呼吸困難。

屌你老母死黑警

[突發]警察想殺死黃大仙街坊！

會唔會係陳伯都打

屌呀死黑警

推到有片

黑警死全家

屌你老母
陳伯以和理非聞名 仲要絕食傷身
屌你老母真係冇良心

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

推

過份武力 ，嚴重傷人，保護家園。

發現開始搵唔到字鬧PoPo

食屎大架？
遲早有其他人咁樣搞你屋企人都係你自己攞嚟！

狗對佢地係讚美

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

忍唔住喊

今日睇佢係我面前同大家打氣，成班老人家話上最前擋驚畜

喺！佢哋嘅行為已經喪盡天良
好似現有嘅字詞都唔夠強烈

Dllm

Push

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

老人家嚟架咋！
屌仲要前排絕食完
睇到佢咁痛苦嘅樣好撚心痛啊屌

On撚9 一個伯伯有乜攻擊性呀！！！！！！

屌你老母都唔知仲可以點屌佢地好

屌呀

PUSH

我屌你老母死黑警

死黑警！！！

無人性嫁

屌臭黑警老母
講左幾撚多次唔好搞老友記
你地班仆街因住收尾嗰幾年 臨老過唔到老 冇仔送終呀仆街

入黎幫推！！

仆街黑警

仆你個街負皮嘅有冇人性啊？
伯伯手無寸鐵打佢做乜鳩

推 又一個手無寸鐵受害者

唔好有事

好嬲 屌你老母老人家都打

陳伯⋯⋯

絕食陳伯都郁 屌你老母！！ 想暴動？？

仆你個街
街坊！打！
阿伯！打！
記者！打！
社工！打！
你又乜撚嘢係唔打唔屌你老母

pish

屌那星

點啊？又想話伯伯冼親？

我屌佢老母死黑警

屌你老母真係食屎大